[犯罪天團]粉絲哭喊：BIGBANG！ 勝利在演唱會後台爽看「20秒撿屍偷拍片」

南韓天團BIGBANG成員勝利扯入性交易嫌疑，是非不斷，沒想到11日又有韓媒踢爆他的KAKAO TALK群組裡有偷拍私密影片，畫面中有女子喝醉酒躺在床上，勝利認出男方是另一位好友後，回應：「原來是XX哥啊～ㄎㄎ～」而現在也被翻出，勝利看片的時間，正是在BIGBANG演唱會上。

▲BIGBANG勝利被發現看「群組私密片」的時間，正是BIGBANG演唱會。（圖／翻攝自YG推特）

不過事件發展還有案外案，根據《SBSfunE》的報導，群組裡這段對話的是時間是2016年1月9日的晚上8點42分，而這時間，正是BIGBANG在大阪京瓷巨蛋舉辦演唱會的時間。換言之，當台前歌迷用力為BIGBANG吶喊時，勝利很可能是趁著成員們SOLO或是VCR、換裝等零碎時間，在後台上群組看起偷拍的私密影片，這一發現也讓不少粉絲相當氣憤。

先前韓媒《Dispatch》就爆過同一群組的料，群組中一名勝利投資的「Burning Sun」夜店主管，在群組說道：「看到他們在那個房間做X了。」三個夜店經理興奮回道：「怎麼看到的？」、「哇！是真的耶！」指稱雖然不知女子意願，但VIP房內的私密影片都已在員工之間流傳。
由於畫面中的女子們都沒有發現被偷拍，搜查關係者透露：「被拍的女生們大多數看起來都不知道自己被拍。」據悉，這個群組裡的偷拍影片及照片多達10幾則，屬違法行為，且包括勝利在內的其他人都沒有加以阻止，警方正著手展開調查。根據南韓「性暴力處決法」，偷拍者和流出者將會被判5年以下徒刑或罰款韓幣1000萬（約30萬元台幣）。

今次洗唔洗坐

我地勝利之前食粉絲都比人偷拍床照啦

點解會搞成咁

估唔到勝利行先一步 仲快過道友top收皮

爽

機智的監獄生活2之勝利篇

iu有無俾勝利屌過！

次次上RM都覺得條友篤眼篤鼻

無，係比銀赫姐

天真!
我老婆正係俾我屌過

今次真係流淚行勝利道啦

爽死佢啦
入去可以玩埋屎忽